有無朋友知道呢d銀紙number值唔值錢

樓豬今舖發達啦

我同你100蚊收左佢

認真
想知靚鈔票有咩準則

值 值100蚊

我細個都會留意下number ff下
444嗰個幾罕有
雖然唔好意頭

唔但，100蚊同你收晒佢

唔值

有d冧把好似幾靚

利申: 唔識

有撚用 摺左 唔係直版

值$50

如果係紀念鈔就值
普通呢啲銀紙無人吼啦

啲number咁唔lucky
最多值50蚊

見大家有緣萍水相逢 三十蚊幫你收晒佢

自己搵新聞睇下
最基本係對稱/全部相同

基本上唔係對稱/相同數字嘅銀紙就已經貶值
抵諗D 每張95折同你收咗佢

之前收到呢張，望到個number即刻上網search下係未偽鈔

廿蚊紙幾靚no.其實唔值錢 我用十蚊同你收

唔係全新 幾好都冇用

靚number 你要搵到識人收先得
自己拎去放都係比人壓價收

又唔係好特別啫

又殘又舊仲要100蚊
值條撚咩
廿蚊同你收左佢